北角懷疑出現持槍客

北角懷疑出現持槍客。傍晚6時許，有市民報案，指一部沿英皇道近明園西行對開行駛中的客貨車形迹可疑，懷疑司機持槍。警方接報後，在附近一帶兜截，終在建華街近堡壘街截停有關車輛，司機見狀將手槍拋出車外，警員一度拔槍戒備。警員其後拘捕該名司機，撿獲一把類似手槍的物體及一個彈匣，拘捕一名男子，他被黑布蒙頭、雙手反鎖坐於地上.........

轉載蘋果日報

[推比攬炒巴] 可唔可以眾籌比台灣義士？